米津玄師retweet 中國卡啦ok張相

香菜＝Bruno Mars